無論是迪恩還是這篇文章，都沒有誹謗或攻擊Ahrefs是一個低劣的工具。 Ahrefs提到從semrush擁有的Backlinko消失，Danny Goodwin, 2022年7月18日，搜索引擎土地 
 哈姆紮在美國出生的母親、國王的繼母努爾·侯賽因王后(Queen Noor Al Hussein)週日在推特上說，“真相和正義將戰勝所有這種邪惡誹謗的無辜受害者。” 約旦王室的不和和所謂的政變陰謀，Alex Ward在2021年4月9日解釋道 
 我受夠了生活在報復，誹謗和勒索的恐懼中。 埃文·蕾切爾·伍德在性侵指控中點名瑪麗蓮·曼森:“我受夠了生活在報復的恐懼中”索尼婭·拉奧| 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 斯通將民主的、親西方的歐洲獨立運動(EuroMaidan)革命詆譭為CIA的政變，這並不奇怪。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 但這一切都無法阻止肯尼迪傳播誹謗和無稽之談。 小羅伯特·肯尼迪扭曲的反vaxx歷史|羅素·桑德斯| 2014年7月23日|每日野獸 
 在這種情況下，殉道被定義為“嘲笑、誹謗、排斥”。 “‘被迫害’是基督教右翼偏執的夢話|Candida Moss | 2014年7月22日|DAILY BEAST 
 顯然，有這種傾向的聯邦法官很容易就會發現這個冒犯性的名字包含了打架用語或誹謗。 所以紅人隊的贊助商聯邦快遞也能接受這個種族主義的隊名嗎? |Michael Tomasky | 2014年6月20日|DAILY BEAST 
 阿琳娜嘉德在接受伊朗連線採訪時談到了誹謗，以及她打算如何反擊。 伊朗稱脫下面紗-被強姦|伊朗連線|014年6月9日|每日野獸 
 他們不打算寫誹謗和赤裸裸的褻瀆，而是打算把它畫出來，而且畫得不溫和。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 由於已經描述了誹謗和誹謗的行為，只有另外兩種行為需要通知，mandamus和quo guaranto。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 不同的人發表同一種誹謗不是共同侵權，而是每個誹謗者所犯的不同的錯誤。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 女王發表了一篇長篇演說，表達了她對困擾她的誹謗和誹謗的深切悲痛。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 但如果是這樣的話，他所捲入的誹謗和謊言的網是多麼令人驚異和難以置信啊! 愛的朝聖|厄普頓辛克萊